（懸案公投）到底蔣介石（翻生）有冇上青樓？

據聞
連登救星 蔣介石（翻生）（下稱醬囝）
為成人台青樓post常客，
在追擊不法之徒同時不忘與一眾巴打分享交換各種青樓情報
如圖：

（圖片取自格嚟post)

並被金融狗打手(醬囝稱)用作人格謀殺之用

如今醬囝作出以下澄清:

敢問連登各位神探，醬囝到底有冇上過青樓尋歡呢？

正皮 ：蔣公(已故)都係好色之人，如今醬囝身為其後人，繼承其志獨闖青樓亦合情合理合法。

負皮 ：醬囝為人正直，打擊犯罪不遺餘力，點會有閒情逸致流連青樓

利申： 金融中介五毛金屬狗死全家

自己留翻個正皮先
醬囝一邊受中介狗打壓，另一邊又要重考dse以洗刷過去1分嘅往績，上青樓消遣下都好合理

推post還醬囝一個公道

三比零

how old for the girl

人地得一分咋你想人點啫

雞蟲 呢個咪放過啦

dse1分
人格有問題
弱智樣
雞蟲
騷擾同學
前幾日見到佢係副學士post同人討論升學
笑撚死人
得1分 中專都唔知收唔收

點做到1分

明知自己咁大名鼎鼎就開過個acc 傾啦😂😂😂

之前比連囝bam哂啲分身丫嘛

就算佢開分身 佢講野方式都好似黑暗中嘅螢火蟲一樣

冇人信醬囝冇叫雞

你叫我信蔣囝冇叫過雞 不如叫我信唐詩詠係處

蔣狗啲支持者完全唔幫下蔣狗
0負皮

叫雞減壓，人之常情

叫雞又唔係殺人放火

咁點解蔣狗唔肯認?